蘋果動新聞要做會員先睇到？

攪咩呀老友

再串啲就用 temp mail 開 ac

真係要屌佢老母

Facebook 啲like同留言大幅插水

佢想要個人資料，由其電話，電郵，出生年月日

我是旦攞個 temp email 就開到，出生可亂填，電話若日後需後補都可以上網求其撳個免費 sms phone number 入去

屌，網頁版都要AC 先睇到。肥佬黎傻鳩左?

30秒登記完成...... 唔使Facebook，唔使電話

雖然登記唔晒時間，但無啦啦登記真係有啲on9

本身又唔係話特別吸引，係純粹幾得意下，如果遲啲要收費訂閱先有得睇，我諗香港會無乜人俾錢睇

咁其實連登都要登記嘅，你估個個post都真係［無圖］咩

爸打願你一生平安幸福

條廣告BAR 勁粗

冇人睇蘋果

lm